\documentclass{memoria}


\usepackage{enumitem}
 % para enchular las tablas -> cambiar grosor de las lineas horizontales
\usepackage{booktabs}
% para poner colores en las celdas de las tablas
\usepackage[table]{xcolor}

% Usar tablas choriflais
\usepackage{tabularx}
% Poder poner columnas bizarras en las tablas
\usepackage{multirow}
\usepackage{xkeyval}

% esto nos permite poner newlines en las tablas
\usepackage{pbox}

\usepackage{textcomp}
\DeclareUnicodeCharacter{B0}{\textordmasculine}

\usepackage{longtable}
\usepackage{tabu}

\usepackage{graphicx}

\makeatletter
\newcommand{\customlabel}[2]{%
\protected@write \@auxout {}{\string \newlabel {#1}{{#2}{}}}}
\makeatother




\begin{document}

\portada{INFORME FASE DE CONSTRUCCIÓN}{Diego Díaz, Felipe
    Garay y Patricio Jara}{Profesor: Edgardo Sepúlveda S. \\ Ayudante: Danilo Aburto}{\today}


\indices

\input{intro}


% Descripción del proyecto, stackeholders, alcances y limitaciones
\input{informe-1/motivacion.tex}
\input{stakeholders.tex}
\input{informe-1/objetivos.tex}
\input{informe-1/alcances_limitaciones.tex}


% Lista de requisitos, casos de uso y especificación de un caso de uso
% representativo
\input{requisitos.tex}
\input{casos_usos.tex}


\input{arquitectura_global.tex}

\input{modelo_conceptual.tex}

\input{modelo_fisico.tex}

\input{sizing.tex}

\input{dic_datos.tex}

\input{detalles_objs_db.tex}

\input{mapa_navegacion_detallado.tex}

\input{informe2/seguridad.tex}

\input{estructura_aplicacion.tex}

\input{lista_transacciones.tex}

\input{casos_pruebas_incidencias.tex}

\input{riesgos_presentados.tex}

\input{poblado_interfaces_respaldos.tex}

\input{lista_incidentes.tex}

\input{lista_equipos_productos_herramientas_utilitarios_servicios_aplicaciones.tex}



\bibliografiasincita

\end{document}
